{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/seuwiteu-cheju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스위트 호텔"
    },
    "text": "済州にあるスイートホテルは、リラックスできるエアコンと無料Wi-Fiを全客室で提供しています。 また、無料の専用駐車場があり、車の利用に便利です。 ホテルはチェジュパラダイスカジノから約13分、新羅免税店から1.1km、国立済州博物館から6.7km離れたところに位置しています。 済州港国際旅客ターミナルやベンディ窟などの周辺の名所にも簡単にアクセスできます。 客室内には薄型TVとスリッパが完備されており、専用バスルームではバスタブまたはシャワー設備とともに無料の洗面用具とヘアドライヤーが提供されています。 スイートホテルレセプションでは宿泊客の便宜のために周辺旅行情報を提供します。 ホテルから36kmの距離にはヒュエリ自然生活公園と済州中文リゾートのような名所が位置しています。 済州国際空港はホテルから約3km離れており、スイートホテルは済州中心部から約3.8km離れています。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "スイートホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "スイートホテルでは、リラックスできるエアコンと無料Wi-Fiを全客室で提供しています。"
        },
        {
            "question": "スイートホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、スイートホテルには無料の専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "スイートホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "スイートホテルはチェジュパラダイスカジノから約13分、新羅免税店から1.1km、国立済州博物館から6.7km離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "スイートホテルから済州港国際旅客ターミナルやベンディ窟へのアクセスは簡単ですか？",
            "answer": "はい、スイートホテルからは済州港国際旅客ターミナルやベンディ窟などの周辺の名所へ簡単にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "スイートホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "スイートホテルの客室には薄型TVとスリッパが完備されており、専用バスルームではバスタブまたはシャワー設備とともに無料の洗面用具とヘアドライヤーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "スイートホテルのレセプションでは何を提供していますか？",
            "answer": "スイートホテルのレセプションでは宿泊客の便宜のために周辺旅行情報を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スイートホテルからヒュエリ自然生活公園や済州中文リゾートへのアクセスは簡単ですか？",
            "answer": "はい、スイートホテルから36kmの距離にはヒュエリ自然生活公園と済州中文リゾートのような名所が位置しています。"
        },
        {
            "question": "スイートホテルから済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "スイートホテルから済州国際空港までは約3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "スイートホテルは済州中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "スイートホテルは済州中心部から約3.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "スイートホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "スイートホテルのチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 555
    }
}